招集太空人：有冇人讀過hku space art/design HD?

有冇人讀過space 嘅視覺傳意？好唔好？
去Hkcc 定space定DI ??
邊個易入大學？